(有圖)呢個空姐好正

佢條仔就爽死

條女正撚到

正評引伏

佢條仔好撚柒

屌啦星 真係好撚正

屌坤哥好撚正，好大波呀
正評引伏

你好衰
真j圖又用加密法

坤哥

磨牙
btw點解開係旅遊台

多謝樓主

好想同佢玩洗面奶

身材正撚到

Ok la

好撚好玩呀

高妹

咁柒都有囡，好酸

好大對奶

條女一般
但個正評係比樓主用坤哥黎呃班cd rom

仆街中伏.jpg

好正

會然萬歲

識佢 真人好撚細
比盡得b
又重裝甲

more

照屌

我識佢真人 有c喎
邊重裝甲呀 見過素顏 一樣樣

條女瞬間較左private

咁都唔正 我跪係到求佢俾我屌

呢個世界公平咩

屌！晨早流流血都充埋呀

中學師姐來，成日換仔嘅。
雞來。

個名都唔啱

真人真係b都比盡 腳都無咁長 第一張對腳都好撚唔岩比例
中學已經臭雞格 畢左業後無再留意佢 原來依家做左飛雞

又係ig g?

正皮引伏

巴打將軍澳友？ [black][/black]佢之前男朋友一齊左2年幾 long distance架喎 邊有成日換

我都識佢 一定冇咁大波
佢都係絲打黎

校友 屌
當年呢條女都算出名公廁

岩岩仲睇到 10分鐘都冇就已經睇唔到

巴打識野 個波p 到咁大
佢上面張長腿相 我地圍内班fd 笑咗好耐
真人撚有咁高咁長咩

屌冇得睇啦

但近排係將軍澳撞翻真人 真係大波架喎

之前空姐個post 都有比人擺上黎
但冇乜人討論佢

空姐全部都係雞

特別係港航個啲

屌你老母

港女 一日未除衫俾你屌你都唔好信佢大波

識佢ex 話真大波有c喎 上次將軍澳見佢真人 目測高過我 都唔係好矮姐
利申 矮絲165

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

改左名咋

Ig搵唔到佢嘅

嬲

用真名上連登

其實呢張圖已經睇得到佢唔算太大，就算之前啲大波圖都應該係夾出黎

睇個格完全覺得你一係你就係佢本人 一係你就係佢親信
見你咁想捧自己上位 我就係到爆你以前臭雞格又扮大波 真係唔好意思
師姐

Hi Sabrina

你好靚呀

屌

都係果句喇....
咪又係

搵唔到

法官大人問你野

屌你老母清撚哂

樓主我們到了

有冇巴打可以貼多d

有冇巴打follow左

Sor我未同過佢接觸 但唔知點解佢add咗我facebook 正係知係師姐

Ig:sumysab
遲下可能再改

private咗有撚用

Request follow囉，怕咩醜

之前follow開，有日唔知發咩神經unfollow左，之後俾佢block左
如果你mon緊po見到呢個留言可唔可以unblock我 我一定會follow返你架

大粒蓮子係咪佢黎
得你護航咋wor

又係呢個留言

屌坤哥
正評引伏

大奶坤

已負評

ig雞多數大波相都係著緊身冷衫都已經知咩事

好大袋米

佢依家ig咩名

More

係咪美圖改左黎，泳衣同籃色裙兩張相個腳比例望落唔同 不過樣子都幾標緻

request 完比佢delete

對波幾正

我要ig啊

呢個每個1秒就少1個follower

又要做雞postJ圖 又要係咁改名又block人唔比人睇

洗唔洗咁快改咗名

應該mon住呢個post

唔accept我

咁鍾意上位又要改名 就日日推post睇你改名改到幾時

而家follow永世都唔會accept

以前我好地地follow緊佢架

屌嬲

又要po埋d咁既相博上位 又要係咁改名避
呢d係咪叫又要做雞又要攞貞節牌坊？

慘 CD ROM要睇坤哥

人地剩係比有錢靚仔睇
比你班窮毒撚睇既咩 睇蝕晒

仆街空姐雞 有錢佬玩具

private左 冇野睇

Hi there stalker

好撚一般wo 屌得唔娶得 成日曬波相 靠對波穩食

雞

屌加密啦

Sor quote左
自隊一打

唔記得加密
唔係特登益cdrom

真係幾正 不過點解成日啲靚女都要露咁多 即刻downgrade哂

好出名嘅飛雞黎
private係唔想人認得出
利申：玩過

身邊有人識佢

Btw 乜撚野英文黎

空姐十個有九個都係蒲精同拜金，
有仔都日日Post波相

lm

Hi Sabrina 好耐冇見
乜原來你做左空姐 仲記唔記得之前係u到我地既事呀

呢張好正

講真人地係自己ig放相有咩問題
咪又要屌又要睇先得嫁

Sabrina bb唔好private啦好想follow你

條仔係咪機師黎

比盡500
不能再多

好想瘋狂奶佢對腳 之後中出即飛

對腳係ok 嘅
雖然有ps 過

屌 得坤哥
🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

分明 係絲打
加晒密都可以知

做飛雞 日日扯爆對黑絲 邊屌邊鬧臭雞

連登仔真係越黎越恐怖

新黎？

得！你要我地證明識你
咁你即係想人睇閃卡

唔可以係厹同佢講既

傳統加密法
求教用mega up閃卡

好大wo 上面果張

But佢條仔咩樣

好靚女

絲打，俾我渣返野

知佢啲野果啲人講多啲

我有閃卡，點up好

點睇都唔似機師啦 個look好似做基金

mega ?
十卜巴打

有acc未?我見mega個網都有教點上傳

唔撚信
不過花生

心諗見到坤哥即刻差d想插樓主老母

大奶子

想信連登仔唔會用依d方法刷好感
係厹先覺得咁樣係work

連登大撚把狗公啦

加密
唔要偽毒坤閃卡

Agger

仆街入黎都知係坤哥

sabrina

好撚正呀屌

好想做隻樹熊
Btw加密啦屌 唔好益比班cd rom

Agger
之前係其他post
話睇條女側面都知唔大波
俾人又話我青頭
又話唔係個個胸型都靚
大未必挺咁
屌咩 又唔係阿婆
著左bra都唔挺就學下點買啱嘅bra啦
當然唔排除有時側面大都係墊出黎

唔明D女唔想比外人睇就好心一早private啦

屌你咩
負皮上一頁

有得屌我衝啊
加密more pls

條臭雞俾人follow下洗死咩 po得呢d相就預左俾人睇架啦 而家又del follower又係咁改名 唔想俾人睇就咪撚po啦
知係有睇 就係話緊你呀臭雞

知你

本身follow開
而家搞到被佢unfollow左

臭g,del 我follow

臭雞黎
有fd上過

正

呢d j 圖 post 我平時好少留明
但呢個真係高質
個套三點式。。。
樣波腰腳全齊高分

屌原來雞黎

其實咩事話佢係雞

有冇料爆？

因為係真人同相既分別

本身識佢 但冇加佢ig

真人同相差得唔遠
但你一見到佢真人 就會覺得佢一定係臭西港女
個種臭西格出晒黎
對眼生直情生係額頭上面
好睇唔起人

Sabrina Yip

好長呀對腳

佢大唔大波我唔知，總之一定夠大

點解個個都識佢
post咁多依啲相無非都係引人follow, 做mud嘢Private 姐？？

所以咪比我地當cum dump玩囉

本身屌完都冇佢contact點知佢比人po哂上黎
驚青到轉左3,5,7次名

唔係up圖咩

圖呢？

咁我寧願要返普普通通但係超nice既空姐算

我都識幾個空姐係靚
但真係無佢波形咁靚咁大

好似係讀將軍澳官立中學

一味話係雞又話上過，唔好吹得就吹，又話有圖，圖呢？

好想屌

屌 推左咁耐都係9up多

打緊格呀大佬
你想J我呀？

咁撚正 得天獨厚
行出街成日俾油頭毒撚
鹹濕伯父眼望望
俾著我都西面啦

左手條鏈就知佢一定好撚港啦

btw, 追返 post , 點解樓豬出 post 無幾耐 , 人地好似就即刻知出左事 ?

係咪你班仆街仔走去狂 follow 人呀 ?

又大又挺

用緊photoshop ps渣？

空姐姐姐
不如溝我啊
靚仔黎架

係呀係呀

睇下有冇人和應下先
條女中一二既歷史唔知佢有冇同佢個咁恩愛既男朋友坦白呢

有冇錢有冇樓有冇車？
冇就收皮啦

我唔信條女係雞
除非你地有証據

連登巴打屌唔倒嘅就係雞

好惡 好多競爭對手

咪係

成班撚屌講咁撚耐又話有圖打緊格又話中一二有啲咩事，屌有就快撚啲爆啦

做咩咁保護佢
本人定身邊人
淨係佢初中d野都夠推爆個post
我係條仔實分手 平時扮到咁純

個個都話識佢
但係又冇料爆

咁你就快撚啲啦

等到2046

初中 十鳩幾年前就咪提啦
人唔比變既？

咁你就快撚啲講啦屌

前幾頁有巴打又話有閃卡
閃左未?

痴撚線 人地乜都冇做錯 就話要post 晒人地啲野出黎
佢中一中二做過乜關你撚事咩 洗唔洗放上黎公審呀

Hi 絲打，我係你fans,follow 左你好耐

我屌過

圖呢 屌

又啱啵
貼返j圖算啦

巴打快d 等你

屌你老母 搞到佢del晒啲follower 好心po相就隱藏啦 玩撚寸晒

身材ok既但個樣唔得喎

打包呢屌你老母一早通知本座咪有得幫連登仔打包囉

屌，j就j 啦，人地做咩關你地撚事咩
搞到而家無相睇啦

擺明有巴打同佢講啦

屌 睇完又話人雞 乜相都冇得睇啦而家

留名待J

喂有故仔就講喇 仲等緊架我

agger

打咩格打咁耐 有就快啦打咩格姐 打左格睇黎把撚咩

係囉 屌你老母

慢慢del follower啦臭雞

淨係知佢F3/4左右個條仔
對上一個都幾有錢 而家呢個做機師
叻女呀

唉 俾人del埋 垃圾連登仔搞串晒

同u?

有圖快po
好撚緊火

屌好撚正
絲打如果睇到呢個po可唔可以pm我

竟然咁多好評🤔

連登仔真係難服侍 ig public多follower又話人係雞 而家del 唔識既follower又話人扮清高
睇下j圖咪算囉 又要公審人 搞到而家大家一拍兩散咩都冇得睇

算啦 已經唔係第一次 之前follow開幾個人都係咁最後乜柒都唔post/del左acc

根本就係雞

樓上話有閃卡條友又潛埋
連登仔都係得把口

根本一開始好地地一個j圖po 之後總係有幾條撚屌走入黎留言話識真人 臭雞黎 講完又冇撚左件事 咪搞到咁撚樣囉

你個username

唔明d人諗乜 係就擺證據出黎齊齊屌柒佢
一係就咪撚乜人都話係雞
明明個個都爭住衝去follow衝去睇
但又要j又要屌
目的係咩? 想屌到人地乜柒都唔post對自己有咩好處?

一有女俾人post上黎就變雞架啦 不嬲都係，溝唔到既女係雞，屌唔到既閪係臭 但依條女一睇都知唔係咩好女仔

屌 本來有follow開，無端端俾人del左

講真以前高登仔都唔係咁!
睇吓相咪算囉!
係都要攪事先安樂!

屌 識佢，雞性格

以前咪一樣會有人話雞又盛

話人雞但又唔繼續講落去
但其實佢都係比人放上黎先開始del
我都唔覺佢係個好女仔

唔係唔想信你 但會唔會太9up feel

以前間中學好多高登仔
即管睇下有冇人轉左黎連登又睇緊個post
我有老作一分一毫既自爆再幫每位含撚

9up都有個譜

只係個個都知有男友都show波都唔係好女仔，同埋個樣同d打扮都好俗氣，咪個個話係雞囉 你估真係有證據咩

之前都比人放過上黎啦
但果時未有人衝入黎話係雞又剩
佢有睇開連登 但果次都無del相del follower
係今次狂比人話係雞佢先del

唔驚俾d大客知道嚴佢污糟咩

但老老柒柒 呢條女都算係咁啦 相比其他所謂ig 女神 唔算好多露波相 上面班連登仔又要睇又要屌 好唔好女仔關我鬼事咩 我入來淨係想睇下j圖

咁即係講中咗？？？

咁比人上網鬧法係人都del啦

J得既都放晒係度啦，隔一排咪又public番

有圖未
定啲話有圖既巴打全部都係鳩up

十成係啦 仲話打格 打格你話係邊個都得啦

緊係自己收埋啦
有好野點會放出黎

👍👍

老實講行得正，唔怕網上流言啦，除非名聲對你有影響啦 但正常市民識你老鼠咩 我覺得較private係正常，但又del人又打段垃圾英文就有d此地無銀三百兩

👍👍👍

屌你老母講左成日圖都冇張，又話初中果陣點公廁法，又講d唔講d，好心有料就快爆啦一尾係到拖

圖定老母

信連登仔屌過有閃卡既去驗下智商啦
連登冇野多，最多鳩up佬
Btw,睇j圖就睇啦[
佢中學做乜春關鳩我事咩

個mk姓方嫁嘛

段垃圾英文好似前幾日未比人up上黎前已經見到有

以我所知段英文係佢比人po上連登前已經有打 唔係針對連登仔 你地個個係咁po佢d相上來 del人都好正常啦
好後悔之前冇follow 而家想follow都冇

Follow左都冇人 唔識既實俾佢del 我就是失敗的例子

咁撚短都做到空姐㗎咩

落過仔

有冇多d圖呀
好撚正呀

仔都落過啦 姣過雞

有錢有得屌

最鐘意名牌手袋

條條女比人擺上來都話係雞落過仔
有冇證據先

你咪撚講丫， 講左死全家

本來入黎打j

但連登仔好中意冇證據就9up左先

D人一定係現實冇乜人理
上黎鳩up博人問佢
拎存在感

證明我冇9up啦

真係雞黎 睇個樣就知唔係d咩好女仔

得幾張圖，唯有看圖作文

up中個姓就代表件事係冇9up ？
any肥 上面又話有閃卡 圖呢

上面班連登仔仲痴線 初中拍拖都可以延伸話話係雞 拍拖咪拍拖囉 有咩咁出奇 屌你成班拉低哂連登質素

咁早拍拖即係唔純

就算初中拍拖 都閒姐 就算個ex係真名

咁都冇咩好討論

你話佢不停派帽 又呃人錢 等等惡行就話姐

極度懷疑佢地兩個係本人同friend

你班人打j 打上腦？

毒撚既妒忌心真係好重

跟過mk仔嘅女都唔方好得去邊

我都覺得奇怪，竟然有人幫女講説話

大粒蓮子同凌波漫步

好淫

照直講又要比人屌 連登仔既意維真係不可理解

人地係咪好女仔關你同我撚事咩 j下咋 洗唔洗查家宅啊
連登絲打真係好撚煩

又會打個j都變認真post嘅
我真係睇唔透

我都希望係識佢本人

Follow開，啱啱發現比佢踢走左。。

16頁得幾張相

P多個頭，P多對手，P到天下我有

就係呢班撚樣搞到愈黎愈少圖睇
自己毒就要全世界陪佢毒

咪臭hi

仔就係厹 女就係雞

都話係CUM DUMP
仲有人護航，放工，轉頭出相
護航狗冇你份睇

屌咪就係
J咪j囉 又要j又要屌
你屌鳩完佢又唔會多張幾張j圖不特止
而家仲搞到人地唔再post
攬炒為咩

臭雞格，日撚日ig動態都有佢，一日十幾廿張相，有啲唔知想搏乜既感覺。
另外據聞佢條仔都係厹黎，天生一對

屌 人地同邊個拍拖關人撚事咩
仲要係初中既時候

我j佢個body 姐
得罪講句 有d連登仔仲衰撚過雞

搏乜都好啦 關你撚事咩 成個師奶咁
依家無得J啦

閘低哂啲護航狗

都冇人幫條女講好說話

咁撚樣都叫護航 ？

不如話連登仔低質哂

有無人堅食過條女？

無咪j第二d囉，大把好野j 唔使護航護得咁落力喎，都無得你屌架啦

到有第個post有女j你班毒撚咪又係出黎吠
個個post都有你呢種人
又要j又要屌又剩
睇你就睇啦

出圖未呀屌你老母 仲係到晒時間

推撚爆佢

佢邏輯係
只要你唔講「所有女人都係雞」嘅話
就係護航狗架啦

有j圖睇
好啦 有人話有料爆 又話有閃卡
又話咩屌過 落過仔
咁多野聽 自然想食下花生 睇下條女有幾cheap

推撚到而家乜都冇 最搞笑就係爆左單初中拍拖出黎 屌

家陣係咪咁低質呀？

食飯追到而家都未有 廢撚到

屌 推咗咁多頁得幾張圖

隻手禁到攰未

好大對奶啊

屌 笑撚大個口
thanks for sharing

仲有無

依家變左1630

不如直接del ig啦

又話有閃卡

禁極刀巴打up到圖未？ 等到訓著

cum dump

同公司
條仔之前教一班食一件

陣間有人話你冇證據，啲料舊又唔關事架啦

呢句真係agger

你張圖打格左去邊？快少少啦幾粒鐘都未出到

正到咁既

機師 笑左

好似係垃圾狗一件黎

屌 中伏

兩日都黎緊都up唔到張圖，你張圖係咪由火星空運緊過黎呀
又話有閃卡

Instructor of training school only

佢都幾得閒

宜家得返513 followers,快手咗喎

Block到手軟

去到300啦，大家估最後得番幾多個followers?

Up到未？

好似搵LOAN捐咁 慘到

最後得20個followers

10個機師
10個二世祖

真係好臭

一路減緊

📉到200關位，究竟最後會點呢

成個del 開過新咪仲快

唔捨得自己啲j圖

最後發現原來自己得幾個朋友

你覺得佢有腦得去邊？

得兩張圖

幫人打飛機

唉 你班仆街搞到我比人del咗

你個名

我覺得佢del得咁急，一定有d野例如秘密或者醜聞

hi sabrina 你個波禁大仲洗乜p

以為你比chris cheng食過冇人知？

完全唔正常囉 以前啲女俾人擺咗上嚟最多咪set private 一個月

何止一件 出名食crew meal

有料爆？more la

最好有圖，不過加密喎

同條仔岩岩識一出街就搞野

垃圾 9up咁耐 又話有圖 打緊格 ，講笑搵過第二樣啦

失望

呢個空 靚好多

加密

呢個有氣質睇落

條女del正自己fd 唉 本身末講都follow左
無得睇lu 多撚謝

師兄我認得你 話說我入左班 有冇啲提示關於佢條仔 等我留意下

講咁耐都冇人backup晒佢成個ig上黎share？

Quote你個名咪得囉唔洗backup啦

其實我有好多

屎忽都幾正

做佢條仔真係

臭雞

不停有唔同人post相上黎
究竟條女年中得罪幾多人
又玩到有幾癲先可以做到
19000男朋友咁有錢就咪鬼食n手飯啦

咩係19000

唔止雞 仲要小氣雞黎

雞姐係雞 根本就唔識做人

佢究竟得罪幾多人

究竟佢比幾多條仔飛

食

你upload張公廁圖上黎，個網站話比你污唔污糟

搵巴打試下佢啦喂

出名起一班一件
Crew meal太基本

咪遲下safety睇下邊個教
一係留個tg
妳124？

葉清心
你宜家係咪好撚驚？

你啲同事知道你啲野之後 唔知有咩睇法呢

細細個就咁淫
做佢sp唔得掂

一早知
但佢做野無咩野 所以無人覺得有咩問題
特別係呢一行

點解條仔柒到咁都有禁多女比佢屌

屌你班仆街
搞到平時默默J開嘅巴都俾佢強制unfo

Nonono 我有耐都未教到safety 等我搵返個schedule睇下教safety咩名先

又唔係好柒既

聽過囉

Tg thanks
Who's ur instructor
比字頭得了

真係唔好

推到條女無左份工

一定唔會
影裸照比人擺出黎都無野

Tinder好玩嗎？
派咗幾多頂帽比你寶寶呀

可以咁講 雖然佢自己走左

幾好呀佢 加油 飛機見 有緣相認

仲快過恆指

D護航狗呢

J呢個仲好

廚差班雞真係

下？完場架喇？

又話有打格

半日都未有

屌 打格圖呢？

Lmlm

Carrick yau 食過好多正空姐

得個講字
係呀 係產房就做緊雞啦

小心俾人話護主

留名跟進

全名都開埋 究竟可以有幾多仇家

無露點不如唔好po

依個比較好

波樣腳都有

雖然無乜有力既圖
但我信佢啲性史

希望師兄爆多啲同cap多啲圖

有圖就滿分

等左成日 圖呢

一日啦

佢條仔咩料？ 教班定飛機師？

我屌哂你地呀咩j圖都無得睇啦

點解啲女仔全部都係雞

教班

推

禁極刀巴打潛左去邊？

一早冇圖就唔好吹水啦，一心諗住睇下j圖俾你班契弟搞到乜都冇得睇，而家講幾句就當冇左件事，唉

第一日上連登咩

記得之前呢條女po相話好信條仔，唔會理啲謠言...
我心諗...男既擺到明係食家...女既唔知醜仲仆埋去俾人食 犯賤雞

雞，話你呀，知你睇緊

And YAS I purposely post for you, you fucking

對波，堅係淋既

利申：

伏

住我樓下

pish

推死隻臭雞

鼻涕？

大家玩咁大 人地又無得罪你地

J咪J囉 佢係咪雞又唔關我事 e家搞到我都俾佢del埋了

係幾正

咁正，一定係雞

sor我foxus左落條小新眉

如果真係無料爆就放過人啦 生得靚少少就雞咩

利申：無追開post

[/quote]

上面爆好多喎

七彩 揭露空姐背後原來

巴打就好，成日见到面J
真心覺得佢好靚有氣質

閃卡呢？

呢兩日每次都係明知唔會有圖都忍唔住禁入黎

屌你盲就咪撚上連登啦懵撚

Del follower del到以為private

冇野睇啦

唔可以放過條臭雞 俾啲火我

Show Blocked User - 純情的小毒撚

坤

喂大哥下次開舖之前唔該cap晒啲相先開啦

辛苦晒巴打

坤哥 簡直係一啖屎一啖砂糖

屌垃圾坤

有閃卡啲巴打呢

轉咗private

下？無拿？

屌!說好的閃卡係邊撚到啊屌!

same here

Follow左好多年 比你地推到冇得再j

又推返上黎

閃卡呢

冇料到就唔好吹咁大啦搞到乜鳩都冇得睇 話打格嗰條柒頭都唔知打撚左去邊

等左六日喇

引伏

識人仲睇到佢ig

加密圖呢

一定唔係香港人

有波嘅不過唔知墊咗幾多嘢

真。禁極刀清

屌佢老母講撚到實牙實齒咁 又係得個up字原來

呢d廢人最鐘意鳩up拎存在感
真係有閃卡仲唔開個post貼出黎威威咩

比你班連登仔搞到比佢unfollow無得睇相

我淨係記得條乜鳩禁極刀話屌過有圖 鳩up大師

你見過真實嘅大波未?
定話對慣微波唔識分?

你個名
好大仇口？

咪臭係 搞到我追哂所有po都冇得睇

講到最後又係乜柒圖都無得睇

屌same

same

如果冇相嘅好心就由得個post沉底啦

死臭雞

死臭雞

我屌哂你地果份

一齊

相呀

巴打好有恆心

召喚真。禁極刀

正一食屎狗

垃圾黎

真係幾正

睇嚟你好憎佢 到今日仲推緊

上面有位巴打仲有心

有冇仲follow到既巴打share下佢啲新相

G

佢del到得番2百幾個 難了

你哋爆好過係到推啦

咪又係雞

幫手推多啲黑歷史出黎

身材好正, 有腰又長腿,
呢種人生好幸福.........

佢係咪好黑人憎見你地日日推

冇錯 呢d臭雞谷黎咪又係想搏出位 依家恨到啦又扮pure扮true

美圖秀秀

D女擺埋咁既圖上ig博咩

咁睇既話唔大wow

坐C望D

到底佢做左啲乜可以推足一個月

呢張邊有呀ching
身都烏埋

我睇都就係b尾攞盡都得c頭
可能骨架同身高加埋俾到錯覺有c唔奇
睇佢上半身下半身比例唔錯唔係瘦到得骨咁款望落個人有啲啲肉所以覺得個胸有啲肉個款但應該絕唔係正宗c cup
利申法官大人

葉清心

我都想知

條女真係好撚索

你唔係同我講呢個係原因嘛

講黎講去都係話屌過咋嘛 推咁耐都未爆到啲乜出黎 吹水大會

你係咪好憎佢

佢衰咩？

無得睇ig喇屌

仲推緊

我屌你老母晒左我兩個鐘慢慢碌原來乜鳩都無早撚知直接拉落最低好撚柒嬲

推到開post 2

清心 快啲public返個ig啦

鬼影變幻球

有無人有新相？